曝美斯戰敗克羅地亞後已執定包袱登機 幸得老婆挽留

西班牙《El Confidencial》周二爆料，原來美斯早於去仗不敵克羅地亞後，已經想離隊，經太太極力游說後，才收回這個決定。大戰當前，此消息或多或少影響士氣。

西班牙《El Confidencial》周二爆料，美斯今屆一直受腸胃病影響，所以表現平平。在阿根廷不敵克羅地亞，2戰只得1分後，他承受極大壓力，亦慘成網上改圖的主角，因此意興闌珊，早於上周五已收拾行裝及購買機票，準備離開國家隊陣營。

不過，當美斯跟青梅竹馬的太太安東莉娜（Antonella Roccuzzo）訴說此事，再跟2名兒子享受家庭樂後，決定改變主意，繼續為阿根廷征戰。只是，避得一時避不了一世，要是阿根廷繼續踢不出成績，難保美斯不會再次求去，始終這位球王已31歲了。

美斯早前表示，今屆世界盃的成績將會決定他退出阿根廷國家隊的時候，而球隊現時陷出局邊緣，於周二D組最後一輪必要戰勝尼日利亞，再希望同得1分的冰島對已出線的克羅地亞失分，才可以殺入16強。

球王

叫佢老婆落去踢啦

如果係真都幾癲

作為一個正常足球員都唔會咁做

不過諗返起佢之前國家隊彈出彈入就覺得唔係冇可能

球王登基機

彈出彈入球王

原來罪魁禍首就係條橫丫腸
大家都錯怪球皇了

美斯又病了

美斯今屆一直受腸胃病影響

原來急屎 唔怪得表現咁差

唔笑佢啦

佢平時踢波都會嘔 加埋壓力可能就黎精神病

球王登機

球王d變速真係勁

放低幾兩跑得更加快

蒙牛

今晚可以上機啦 頂住呀 欺

飲到有腸胃問題

走場

要同美斯講聲對唔住
原來一直有病先焗住要散步

我覺得而家d記者真係吹得就吹
當content farm 咁寫

跑得快會賴屎, 跑快啲 ? 不了

樓主不如同梅西一齊執
唔好再拖累隊友

係都執你老母一劑先啦

溫室小花